滿名山住唔住得過

細單四百五十萬 算係咁

交通真係麻麻
要行返落去搭巴士
返學又塞晒harrow d 家長車
不過個則同料都幾好

有車好正
冇車垃圾
返工上巴士又迫又上唔到
租過一年住

有車一塞都想死

朋友住果到
退休的話我覺得好ok
夠靜環境都幾好
但真係加唔方便

嚟緊兩三年掃管笏咁撚多新盤入伙，靠條垃圾青公屯公，一定日日塞車塞撚到仆街

睇咩時間啦, 朝早返學嘈到仆街

早排去問 滿名山車位$4800左右
如果泊隔離屋苑就平d但行過去都麻煩

邊個屋苑平

抵住既，又靚

原來鬼仔學校都開咪架？

有咩山係周圍都係人名架

以香港人normal standard根本住唔過，唔講生活必需配套先，個區真係住滿曬人塞車塞鳩死你

前果排都有睇滿名山，覺得尺價真係抵住，加上又無咁近市區，感覺寧靜D，又鐘意佢一房果個L型open kitchen。

但住果度既話你預左一定唔會揸車，應該係話想揸都無得揸，住得果度就係貪佢尺價平，你仲要睇緊細單位，果度因為車位少，所以貴到仆街，好似成兩百五十萬，加上我返工唔起果邊，諗到日日來回3個鐘車程就想死

除非你返工起屯門果邊，如果唔係真係要三思，寧願貴少少考慮下其他盤，唔好覺得可以好似你個名咁 我好少覆咁大篇野

平係有原因

冇嘢食 得間會所餐廳又難食又貴
冇嘢買 買餸要坐交通工具
車位貴 易塞車 近屯門公路 屋苑內好撚多灰塵
屋苑內種好多樹 多蚊 落大雨會好多地方有泥水 因為有啲路段係放舊石係啲泥上面俾你行
去屯西要15-20分鐘因為多燈位 如果揸車分分鐘深井出荃灣仲快過滿名去西鐵站
會所啲職員廢 做嘢慢 成日俾人投訴 態度差
健身室望住屯門公路跑步 對到正一正
有村巴出西鐵站但要俾錢
因為近國際學校 好撚多蝗蟲係你鄰居 兩成係鬼佬呀差 三成香港人 一半係支那狗
下面係入境學院 好撚多TB出出入入
呢個尺價真心唔抵

你以為全部都係鬼仔呀？好撚多支那狗讀呀

咪就係,唔知點解可以作呢個名出嚟

想問巴打係住要上一層果邊？
定低一層果邊一樣聽到？
無諗過呢個問題

海景花園 有d距離
一係就起馬路對面咪錶位
如果唔係就夜晚夠夜我諗可以泊Harrow 門口

返學放學塞到high high

AA 狗勤力到

笑
個陣有份起呢幾棟野
D則亂咁黎
改完又改再改四改
做好都仲想改

自己諗

廁所係房入面 好難接受

兩房廳大房大 個則唔差BO